莫講話罷工 社區大爆發果陣你工都無得你返

老實講 唔只醫護要罷工 係要所有人一齊罷
你以為正係一個爛鳩口罩可以保住你條命？
唔係叫你唔戴
個政府想你死 你屌鳩佢佢都唔會負責任
既然無人救到你 唯有靠自己
普通人罷工有一個最大既優勢 只要你夠糧食你街都唔撚洗出
又唔係要你炸橋裝修西九站
唔好等到真係社區爆發先黎後悔自己無罷到
到時可能都係on99比人炒左

最後一句 想有$無命享定留返條命就自己揀

正解